K-HipHop討論區 (6)

有關K-HipHop嘅嘢都可以入嚟傾

블랙나인 (BLACK NINE) - Payback (Feat. BIBI)
估唔到黑九可以幫AMERICAN ASSASIN唱OST

我個Ness仔幾時出現 SmTm6之後就冇見過佢

Heize琴晚好正

好聽喎 首歌同佢自己新出首歌既風格有D似

viutv太多人睇入唔到live

sik-k老是常出現
把女聲又唔錯

今日Zion.T出歌了 ~

Live好好聽

一出歌就有live

WoodieGoChild 15號出歌 歌名Let’s Get It

係唔係FEAT. jay park

如無意外 高等Rapper 2

下年?

應該年頭就有

期待

dpr live

左邊嗰個係咪路人

DPR LIVE

DPR LIVE既album

Super Junior希澈黎

唔認得添 印象中佢好似本身就好鍾意派膠發癲

都唔止希澈
成隊SJ都係痴線的

今日有韓國網民見到 sleepy, Don mills , nucksal bigone 同埋梁世燦一齊拍野

估計係拍rapper 旅行節目 (叫hip-hop monkey, 好似係 )

有日偶然睇到一周偶像佢地停不下的一分鐘~XDD笑死

박재범, [Birthday Gamble]
2017. 12. 11. 18:00 (6PM) (KST)
-
1. Birthday Remix (Feat. Ugly Duck, Woodie gochild, Hoody)
2. 도박 (Life Is a Gamble) Remix (Feat. pH-1, Sik-K, Double K)

好耐以前幾LIKE 入面其中1-2個
而家都唔係幾清楚SJ既野 但好像好多人都入晒伍?

屌岩先我都見到 life is a gamble一定會超好聽！！！！！
又sik-k又double k
birthday首歌又有ugly duck 3日點等

圭賢 厲旭 入伍中
晟敏俾飯反對佢cb
強仁酒駕打女人停工中
始源隻狗咬死人唔出得黎住
今次cb 剩返 希澈 藝聲 東海 銀赫 利特 神童 6個

同埋 隻歌出左了

都可以聽下

係feat JayPark+Dok2

ph-1同sik-k段verse已經係公演聽過幾次

音源又唔同講法

真係有double k!!!!

等左好耐

btw ness好似出左新歌

早幾日係soundcloud出新Mixtape吖嘛 有聽過過幾正

聽緊

記得上面有位巴打好似問過NESS既動向 未聽既可以聽下

Jay Park - Get It All ft. Cha Cha Malone

smtm6首Kids These days rhythm power ver.

birthday同life is a gamble remix出左啦

CUBE.....好似要出道了?

早排已經話會同朴賢真同另一個人出歌 咁出歌又唔代表啲咩

你睇吓one

金孝恩個典型韓仔菇頭真係唔襯佢 好怪

new champ做乜鳩

Woodie Gochild - 레츠기릿(Let's Get It) (Feat.Jay Park, Dok2) Teaser1.

microdot 29首歌出晒喺spotify了

想問用咩app整？

原來Achillo係星船練習生

有無人聽日會去澳門aomg

首歌好撚正 不過真係瘋狂Let’s Get It

個個問Where's Dok2 原來得音源有佢

巴打打算幾點去
我諗緊如果去澳門剩係為左睇演唱會然後出返黎 好似好蝕底 船費都勁貴

Kush買毒品比人拉咗

其實係咪好多rapper都吸毒 剩係知好多都食煙

下午先去

980位？

企啊 你呢

我而家係勁迷茫

JAY PARK除衫果然好正

啲Views係咁升上去 咁快就524k

黑九而家好型

有Idol Feel

又變晒呢d頭 金孝恩又係差唔多咁

佢原本個頭好似都係咁 只不過係節目到一係漁伕帽 一係Gel Up

做咩事 啲Views以一個岩岩先有小小名氣嘅HipHop Artist嚟講都幾誇張

估唔到3d會唱no thanxxx

係 勁鍾意個首
不過以為會唱most hated
jaypark除衫又落去觀眾席好妒忌 看坐位

正確d黎講大部分人見到有jay park同dok2

今次loco冇唱aomg同movie shoot 想聽
不過見到佢地今次都有同看台啲人互動
上次7月好似當看台啲人透明咁

同埋冇人派jay park手幅有啲傷心
點知佢出黎又淨係得佢有全場嗌佢個名

我諗大部份人都係為左睇佢 不過loco同jay park都有落過你地個邊 另一邊心諗:屌勁唔公平

btw仲以為元宰真係會做special guest

最鍾意佢地兩個 勁開心

我本身都有小小期待 點知都係冇

一聽到首時差就好high 然後直接跳到loco個part 心情完全係 > > >

我同你個反應一樣
之前又講到實牙實齒好似會黎咁

你都有去呀？
之前唔知邊到話會有特別嘉賓

諗左好耐去唔去 最後都係去左
以為有元宰
有少少失望

ghood life~

KOREAN HIPHOP AWARDS 2018 投票啦~~~

已投
但冇the quiett

完全睇唔明韓文 好多人都好like
可唔可以簡單講下個獎項

1. 年度artist
2. 年度新人artist
3. 年度hiphop album
4. 年度hiphop 歌曲
5. 年度r&b album
6. 年度r&b歌曲
7. 年度producer
8. 年度collaboration
9. 年度被低估評價的album

見到佢琴晚ig story 都po左文字好唔開心

心情不好要說

無呢個投票都唔知仲有D咁正既歌未聽過

[슬기로운 감빵생활 OST] 우원재 (Woo Won Jae) - 향수 (Nostalgia) (Prod. by WOOGIE) MV

[MV] GIRIBOY(기리보이) _ Whyyoumad (내가너를사랑하지않는다는것은망할너의친구들의아이디어같아 (Prod. By Coa White) (Feat. 김승민)

機智的監獄生活d歌真係好正 尤其係我老婆嗰首

giriboy都出左10首歌 呢個channel有齊

成個album好似有15首歌

乜你老婆講嘢咁難聽 多蕙明明係我BB

Phantom過埋聽日正式解散 雖然呢兩三年都已經係實際上個個做自己嘅音樂

係咪有sanchez 對呢團無咩印象

Sanchez,韓海同Kiggen

又出現宣傳下~~OST我見新聞有句講過下將會有ZIONT

吓 好鍾意佢地組合
雖然分開嘅作品都好正
唯有繼續支持佢地各自嘅作品
想知點解好耐無再出組合歌

可能黎緊呢2集會聽到佢把聲

好似第8集出現佢把聲了

睇晒8集 無留意 劉大尉好靚仔

原來第十集~~濟赫打完比지호就出現ZIONT把聲~~
劉大尉

大韓MEAN國唔係浪得虛名 蝦我海率...

去左既又俾人鬧
偷偷地去又俾人鬧
唔怪得咁多韓國藝人要自殺，成班垃圾9up唔洗本咁

同連登仔一樣好難服侍
yeri好似又比人話搏上鏡 雖然無啦啦衝出黎唔係幾好 但佢同鍾鉉本身好似好fd

有病 鬧晒全部artist好無

睇完 首歌唔錯呀
最後入黎嗰個係咪第2集刺傷主角嗰條友

BILL STAX (빌스택스), 씨잼 (C Jamm), 스윙스 (Swings) - GOAT

AOMG 'Follow The Movement' In MACAU

PType好似離開咗BrandNew

GRAY真係零死角

就黎高校RAPPER 希望光頭仔會再參加

最近好鍾意佢2首歌

首歌入面superbee 好正

佢好似過咗個Range?

唔清楚呀 不過最近見到話12月X日-1月X日 果個係咩時限黎 係咪報名時限?

OsshunGum終於出歌 31/12

係

Dean(딘) - instagram 新歌

好聽到癲
西瓜22位

最近double k好似有出歌? 有無人有聽過/link

好舒服

最近係咁聽rhythm power首bangsaneung grime加埋佢地把聲真係好正

之前宇燦唔係同另外2個人有首歌咖咩 出左TEASER話20號出歌 點解好似好耐都未有成首既

Nucksal做高等Rapper2 MC

UV Cypher Ep.3 - Kid Milli(키드밀리), Bassagong(뱃사공), Swings(스윙스) & JUSTHIS(저스디스)

因為上星期事件所以延左期

有無detail

CUBE ENTERTAINMENT
‏
Verified account

@cubeunited
Dec 27
More
안녕하세요. 큐브엔터테인먼트입니다.

조우찬, 박현진, 에이칠로의 디지털 싱글 'OGZ'가 2018년 1월 5일 발매 예정입니다.

많은 관심과 기대 부탁드립니다.
감사합니다.

將於2018年1月5日發行。

西出口終於出歌

出左 ?

Groovyroom 寫歌寫到手軟未?

新輯預計將於1月中發行

趙元宇再參加高等rapper2

Bully都玩

rap界faker

硬係覺得唔止咁少

[Live Session] 2xxx! - Girl, Interrupted (feat. MISO)
好好聽

miso好正呀
btw offonoff feat. miso+tablo首cigarette勁好聽！

superbee好似出左新album

正呀 唔知luda玩唔玩

見你地冇乜討論冇po出黎

表情帝

我都係岩岩先知道
BTW都係佢之前個album: the life is 82好聽d

osshun gum

首歌好撚正

Jessi x 元宰 x JayPark

係咪新歌黎

Jessi對假好搶眼

假波

成條片係咁望元宰

MISO & SAAY

btw. 畀個樣嚇一嚇

係 都係睇完條片先知佢個樣
一開頭幻想到佢好靚

之前有係呢個post介紹過佢
不過無人理
Dean上年sketchbook後面個dj咪miso囉

instagram個樣正常啲

嗰陣可能無特別留意club eskimo 連有咩人都唔知

好期待高校RAPPER2

記得第一條女有玩SMTM6 玩到1vs1 不過得Reaction鏡頭

無見過 smtm6講女rapper剩係記得ato asol同 kasper

MV] JOWOOCHAN, PARKHYUNJIN, ACHILLO (조우찬, 박현진, 에이칠로) _ OGZ (PROD. GROOVYROOM)

宇燦首歌

鍾意個BEAT多過佢地

睇HT聽Hangzoo講先知 原來冠軍唔係真係攞晒一億 嗰一億係要分比其他去到公演嘅Rapper 即係最後決定勝負個金額 啲Rapper係可以攞翻現錢

Chin Chilla都玩

其實都係為名氣姐

不過係咪都有送架車？架車值幾多呢

[韓中字幕] Osshun Gum - Life's a Dream

話明總獎金一億 點會一個人攞哂

獎門人送出花之戀壽司總值50萬都唔會比哂一個人啦

係ig見到有人po One 係smtm啲片
覺得出道個兩首歌簡直晒左佢
Smtm個陣啲歌既風格岩佢好多

조우찬 JOWOOCHAN, 박현진 PARKHYUNJIN, 에이칠로 ACHILLO - OGZ (Prod. GroovyRoom) [DF LIVE]

自己覺得兩首出道歌都幾好

今日行過giordano 驚見nucksal junoflo 同韓海幫佢拍廣告
好想問點解giordano 點解要搵佢地

zico都有代言一隻牌子既鞋

베이식 (Basick) - SM58 (Feat. JUSTHIS)

竟然會搵佢地拍....

WoodieGoChild兩日後出歌 JayPark同Sik-K Featuring

[슬기로운 감빵생활 OST] Zion.T - 하루 일과 (Those Days (without you)) MV

宣傳下先

唔知有冇old news
Swings扮其他rapper
好似

Woodie Gochild - Muse (Feat.JAY PARK, Sik-K)

superbee做乜又出album

GroovyRoom做高等Rapper Mentor

Sik-K (식케이) - 마음이 Choppy (Feat. 허내인) (Prod. BOYCOLD)

LOS入咗GhoodLifeCrew

박재범 Jay Park - RUN IT (Feat. 우원재 & 제시) (Prod. by GRAY) Official Music Video

之前首NIKE

식케이 (Sik-K) - YeLowS Gang (feat. 허내인, Woodie Gochild)(Prod. GroovyRoom) Official Music Video

10分鐘觀看2017韓國Hip-Hop

正 首首都聽過

더블케이 (Double K), 플로우식 (Flowsik), 킬라그램 (Killagramz), 반달락 (Vandal Rock) - SWAY

西出口...

把女聲幾好聽 又靚女

Jvcki Wai入左indigo label
有無人聽過佢？ d歌勁重電音

女嚟嫁喎

係呀

Sik-K (식케이) - Never Know (Feat. Ye Ali) (Prod. Vangdale)

Hash準備出新album

Sik-K出咗新Mixtape 真係好勤力

上年已經有3個 到底佢記唔記到全部歌詞

西出口都好似出左4首

Fanxy child 班仆街幾時有新野

做咩鬧我
Dean好快會岀碟

1條LINK搞掂 sik-k

키드밀리 (Kid Milli), 재키와이 (Jvcki Wai), 스윙스 (Swings) - Hyperreal

又幾靚咖WO

spotify已有西出口6首新歌

jamm jammie

swings好頂癮

呢個組合

看見別人分享高等R2的參賽者
日系的

好有遐想

BTW 以為佢唱緊日文

巴打你仲未放到

PENOMECO將以ZICO製作的歌曲回歸
PENOMECO將在1月底發表新曲，而這次的新曲是由同個crew（FANXY CHILD）的ZICO所製作。

見到penomeco ig開post話sooooooon 都估到係有新歌

點解睇呢套個陣未聽過 頂

rhythm power

電音勁但係幾有特色

覺得太重電音 然後聽live會好失望

30號

越聽越中毒，雖然有啲刺耳

不過有幾首都幾好聽既
有部分歌電到以為自己去左disco就唔啱我了

係咪寄左碌頭髮比fans？

節目預計時間表：
2-4月：高等rapper2
4-7月：Produce 48
8-10月：SMTM7

高等rapper2同smtm7中間好似叫ghost producer 可能都係hiphop節目

我見之後帶左做耳環...

有冇圖睇下

最後那張

조우찬 (JOWOOCHAN) VVIP REMIX (Ft 박현진 (PARKHYUNJIN) 에이칠로 (ACHILLO))
宇燦首VVIP feat 之前ogz嗰2個細路

個腦長期浮現jvcki wai首anarchy個hook

聽上癮 ？
btw 佢首anarchy我都接受到 至少無其他歌咁誇張

exposure, somo, hypereal, no maria but a human, bjond helllusion呢幾首聽得多接受到

你試下聽呢首

個remix係麻麻

我純粹覺得佢嗰part唔錯

DEAN - instagram Music Video

終於出

han yo han - 범퍼카 (Feat. NO:EL, Young B)

好撚正
不過好似一邊斷眉好睇啲

Show Me The Money 6 winner Hangzoo joins High School Rapper 2 as a mentor

Sleepy 係電台話今天也swag 今日會來香港拍外景，有冇巴絲打算去追vmc 班大佬同埋sleepy?

好撚凍

感覺佢未夠資格

Jay Park (박재범) X Yultron (율트론) - 'Forget About Tomorrow' [Official Music Video]

SUZY (수지) 'HOLIDAY (Feat. DPR LIVE)' M/V

DPR LIVE

自膠 sleepy來香港唔係拍今天也swag 另外做採訪，未必有Vmc 大佬

高等Rapper2: HipHop小丑,Cheetah,GroovyRoom,Hangzoo,BoiB,Deepflow

cheetah 好久違既名

penomeco

吹奏penomeco開始

首歌係SM既youtube channel post出黎

Hunnit已經係

但hunnit係寫住station 好似唔同情況

佢同SM有關係架????????????

自膠 得sleepy一個來咋

我都想知

岩岩先知Penomeco間公臨係Million Market 同公司仲有Suran同禹泰雲

公司

Dynamic Duo 將於2月7日回歸

唔怪得泰雲同PENOMECO ig成日都互讚

Los好似出左mini album

咁有冇人知點解個mv會係sm 出
Million market 係sm既？

hangzoo d flow, delivery個d都勁wor
詞唔識韓文唔評

heize去台灣 幾時黎香港呀

pH-1 2首新歌 分別feat. sik-k同hoody

Feat sik-k個首幾好聽 不過頭個幾下鈴聲

影響唔到成首歌既

Reddy, Sway D, Paloalto, YunB, G2, Huckleberry P & Camo Starr - Break Bread [Official Video]
最近比呢首歌洗腦

ASH-B FULL ALBUM

Hash swan 好似21/2出album

朴社長連續兩年係Korean hip hop awards 拎artist of the year
恭喜
呢幾年好似真係冇休息過

Sik-K (식케이), pH-1, Woodie Gochild - 가라사대 (GARASADAE)

sik-k老是常出現

Hash Swan 2月21日

竟然有dean份

Don mills 新碟首title yonge and finch 幾正

好耐冇見既chamane 都出左碟
The quiett今日仲同佢開live 宣傳

正想講
估唔到仲有人記得佢
btw 有feat以外既歌都一般般

btw han yo han幾日前都出左幾首歌

平時有don mills既歌
佢係講緊Mills Gon Do It定係new school doing

hash swan出album了 feat. gray個首勁正

岩岩見到sleepy 都就出新碟
有首係gray produce 終於比佢恨到

gray心諗唔好再煩我啦

成個album咁聽啦

禮拜五高等Rapper2首播

睇Gray ig佢遲下有新綜藝
MC又有sleepy
走唔甩

留名等睇groovyroom

都係鍵盤上的鬣狗~~唔知係咪變正規節目

正規啦依家

GRAY好靚仔

好多熟識嘅臉孔

剩係認得luda bully h2adin仲有頭髮左右唔同色嗰條友 乜野事個髮型

punchnello都出左6首新歌

當我無講過 好似無ｒａｐ

Chilla the young waves

係 係咪聽日就有中字

應該係 岩岩睇完Live 實力算平均

有大大搵到中字既網頁求分享一下

冥想佬真係好正 不過原來佢舊年都有玩 OsshunGum個區 玩到三簡一個Round

今季實力真係好平均

冥想佬好多野講

幾好睇

2年級好似特別多勁人

冥想Swag SF9條友都還可以 好過上季嘅Mark

mark真係無興趣

SF9果個勁過mark好多

睇完 好多人都好正 SF9 贏咗MARK幾條街啦 唔理係個FLOW定係把聲

遮住晒隻眼嗰個我成日覺得佢似NO:EL 幾好
btw 我勁鍾意預備高1 嗰個女仔把聲

開頭我都以為係NO:EL
hea下hea下咁

似NO:EL溝元宰嘅Feel

Sandy

高校rapper s2留名
本身諗今季係以年級分組
不過啲人數都唔平均

冥想佬真係跑出咗 咁快264k views

係fb 見到人地摷埋佢細個啲相出黎
佢呢段真係好正

我以為會好似第一季咁以地區分組 然後播埋最初既選拔 無得睇D傻仔黎派膠

第1集見佢入門口個陣以為係bully
btw真係估唔到佢第1 前途無可限量

Dickkids 少左好多人討論
但bully 好可愛

下集係咪淘汰一半人 快到

Kisum嚟咗香港

今季應該真係Kiff Clan大勢

但heize bb就去台灣唔黎香港

sleepy 今個星期五有新EP. teaser 出咗了!

今次有好多勁人! Gray 比咗beat， 仲有豪華featuring 陣容! 有Nucksal hangzoo 方容國 paloalto muzie don mills ph- 1 , 仲有basick

180127 XtvN 今天也Swag E01 中字

終於出咗中字

終於有
Don mills之前用防彈首fire rap好好笑

正呀basick

Sik-K (식케이) - Plus It (Prod. GroovyRoom)

已經去到754k 忍唔住落咗落嚟放playlist

*down

期待佢可以走到最後

講起冥想swag既話我即刻諗起YDG
覺得佢地2個應該會幾夾 雖然今季無佢

金夏溫入左kiff clan

睇落同遮眼mk仔幾fd

好期待今巴個集 VINXEN係Rap關於自己嘅故事

*晚

sleepy 新歌出咗啦，Gray 出品，必屬高質 仲有好多女女睇

首歌根本係幫d女女吸follower

180302 Mnet 高等Rapper S02E02 中字

光頭仔so9sad 玩死咗自己

180302 KBS 鍵盤上的鬣狗 E01 中字

希望長做長有 唔好做得7,8集就完結

其實有難度
佢做到正規我都有啲驚訝
要識作曲又肯上去做仲要有綜藝感好難
Rhythm power上去只感到無盡尷尬感

我反而覺得佢地好好笑喎

真心慘
但睇完呢集就更加覺得今季啲人水準又高一截
好多都好正

Clloud個下真係覺得會唔會係佢特登 一開始講到話啲人行得慢又會失誤 之後會有進步做得更好 去到真係忘詞個下 背景音樂又彈句大腦一片空白出嚟

痴線 咁都特登埋就真係好顛

WebsterB個句真係殺晒全場 型到喊出嚟

今季啲人啲名好難記

金河溫最易記

Gray屋企大到可以拍無理的同居成村人入去住.....

junoflo遲d好似出新歌 4個feat.仲係一個謎
btw 最長嗰個應該係owen ovadoz

宋在勳第二集段歌詞抄人
不過佢好似入唔到前4

邊位

好似第5定第6

這些機會

RaeSremmurd

[Full Album] JUSTHIS & Paloalto (저스디스 & 팔로알토) - 4 the Youth

22首歌 justhis

Mnet del左佢條片了

헤이즈 (Heize) - 괜찮냐고 (but, are you?) (Teaser)

多惠出歌啦~~

[FULL ALBUM]

有jay park

嘩方載民型到

主打好正

Melon Top5 有3首係HeizeBB

Didn’t know me段副歌好正

ikon首歌終於要下來了...好勁呀heizeBB

多謝你讚我老婆

真係冥想佬攞191分

리듬파워 (Rhythem Power) - Capture (Feat. GRAY)

我覺得幾好聽

求link
唔知點解搵唔到中字

因為未出 我係睇直播 晏少少應該有中字

中字

Thanks

同外國人講英文個PART好尷尬..

下集好似已經有kiff clan內鬥

其實藝燦個fd朴志源有啲OsshunGum嘅feel 今集表演首歌好有一個真正藝術家嘅氣質 可惜又係忘詞

On The Tree條友段hook好洗腦

好可惜...好想知完整成首歌詞...

希望李秉載同Groovy Room音樂夾到...

有無人同我一樣無睇1，但睇2覺得好好睇好正
暫時最睇好冥想，希望可以由頭帶到落尾
成team都好正

輝珉個樣真係勁惡冇表情冇哂佢平時啲得戚性格
圭正反而勁多反應

睇完高等rapper好中意groovy room
再刨曬佢地啲片
輝珉好得意

睇1嘅話 你會覺得賽際好亂同埋啲人實力差距太大

制

係 輝珉啲性格真係好正 唔做綜藝哂曬
圭正就靚仔

其實VINXEN要留到咁 以前咪幾靚仔

*點解

佢地成日玩鳩pH-1
iffy錄音室個集笑死我

好好笑 因為佢地係前輩
成日同sik k 蝦佢

讀國際學校條友

個面形搞到佢怪怪地

DPR LIVE (디피알 라이브) - Action! (Feat. GRAY)

聽日有LOCO

呢排勁多gray produce既歌出

留返頭髮勁好j

dpr live好期待呀

coming to you gray

NO:EL過咗Indigo 最後都係跟翻Swings

所以indigo得返justhis
jvcki wai同kid milli

咪仲有YoungB同NO:EL 原本NO:EL係PrimaMusicGroup

記錯晒 病到傻咗

btw 有時有d歌NO:EL 會講prima 幾有feel

로꼬 (Loco) - 나타나줘 (Feat.박재범) (Above Live)

jvcki wai

最近kid milli有新album 有一首係feat jvcki wai 幾正

Kisum係咁講係吖係吖 好得意

loco首新歌上到melon8位
上兩次出新歌都好似冇咁高

可能因為有jay park

Junoflo 有首歌有hash swan feat

唔係好識欣賞jay park後面鳩叫

자메즈 (Ja Mezz) - toruk makto (Feat. 박재범, Koonta, Skull)

Ja Mezz 2首新歌
你呢首我最鍾意mino個part

有無人聽過呢首 NO:EL真係好正

indigo

BTW 點解聽唔到有youngb

有d難頂 佢做唔到黑人個種

變咗做GEM

今集每場都好精彩 真係冇可能贏到ChinChilla x WebsterB

剩係贏咗先有音源 明明首首都正 唔出晒

係呢排咁激嘅音源榜上 係Melon空降一首可以11,一首37

DPR LIVE同Gray

有睇 好正
前世情人

Loco上 被子以外很危險

想睇~!

[影音] 180316 Mnet 高等Rapper S02E04 中字

我覺得vinxen同sandy已經好好 但Webster B 同 Chilla 真係太精彩
Btw下集好多嘉賓 Osshun Gum Young B 仲有Junoflo同Killagramz

自己覺得 WebsterB同ChinChilla個台嘅精彩程度可以講係ShowMeTheMoney Final級 melon keep住top10

佢地個首好正

睇埋stage 其實今集首首都咁正
Clloud x 勝華 兩個啲flow真係呢
H2adin x 根洙 首歌啲hook真係好洗腦 H2adin一如以往 學Deepflow咁講根洙嘅Rap雖然未成熟 但聽過又會好鍾意
Vinxen x Sandy Vinxen啲flow真係第一次見 Sandy都係咁霸氣
WebsterB x ChinChilla 就真係好夾 Rap唔洗講 兩個啲Gesture又係好正完全帶起成場嘅氣氛
Bully x 另外條友 Bully啲live真係唔差 另外條友就真係麻麻地

一開頭以為Clloud會贏 佢把聲又好聽 歌詞聽落又夠勁 但都係敵不過rap機器 但我都係鍾意clloud多過h2adin 始終新鮮d

btw websterB 首歌 live好聽過音源 音源聽落無咁爆

WebsterB 上一集既成首歌

最衰有後面啲聲

Dok2上左熊孩子

之前係咪有個認哥鄰居？

Yes
但而家搬左去酒店

剪咗頭髮

又搬返去酒店

有冇人覺得夏溫樣同聲都有啲似bobby?

原來裴淵瑞改緊名
叫李路漢 （類似）
因為依家係同繼父親母一齊住
但之前戶籍同姓都未改到所以用舊名參加

不過佢話用咩名叫佢都得
我諗佢都冇諗過參加個節目佢會咁紅

你咁講又似似地
Smtm3 既bobby 好撚好j

唔講真係認唔到

有bobby fans 負皮
覺得樣似 haon把聲高音啲

第一集已經覺得似
可能因為個髮型都似
仲要兩個都成日笑

鍾意mino多啲
btw把聲好唔似喎 bobby好嘈

一開頭以為係Block b既u kwon

嘩屌
Swings瘦左好多

無咗種肥既霸氣

有冇人覺得佢似網紅홍영기個老公이세용
係肥版이세용 都幾靚仔 ig@gnoyeseel

佢條女咁撚正既

識食 又細個

上天真係完全唔公平

韓國既網絡紅人既老公你都有留意

最新個集
不過熊孩子啲媽媽都唔識佢 冇乜講野
我獨好好多

mnet 之後個節目BREAKERS唔知係咩節目來(?)
見連COLDE都有份

完咗高等rapper之後?

[MV] CHEETAH(치타) _ Bumpkins(서울촌놈들) (Feat. MINOS(마이노스))

好撚正

係...

好似係ghost producer
應該係講hiphop製作人

WebsterB同Clloud首歌好chill
下集有WoodieGoChild 正
依家Mnet下下都搵冥想佬嚟搞 次次係尾都播少少 跟住下集就最後一個播佢個舞台

Webster b跳舞個陣好似啊top
Beat真係好重要
希望冥想佬冇忘詞啦

Mnet搞到我愈嚟愈唔鐘意冥想佬 好似上季Youngb咁由頭帶落尾 你一出就贏點好睇
明明好多人實力都唔差甚至好過佢
今隻Bully

覺得上季好似實力懸殊啲
今季好多人都好新鮮
Clloud kiff clan個堆 實力都唔差

我反而覺得佢似osshun gum 多過youngb

係Mnet個勢做到咁大 睇佢個樣都應該由頭帶到尾

比起冥想佬 有好多人既STYLE都好過佢 我覺得

Websterb上集d gesture明明好撚型

個新綜藝BREAKERS出左片

#Colde (#offonoff)

#PENOMECO

BangJaeMin入咗AmoebaCulture

WHO

[MV] HANHAE(한해) _ Organic Life(유기농) (Feat. Reddy, NO:EL)

NO:EL bb

키썸 (Kisum) - 남겨둘게 (It’s Okay) (Feat. 헤이즈 (Heize)) MV

韓海

Kiff clan 房載民 好似係

今季高等rapper真係好正 啲歌好高質

有無人覺得Webster b一開始果句boom rap kid好撚正
不停loop緊

佢把聲本身就正

冥想佬 x VinXen個首上到melon第2

搞掂埋BigBang 上到一位

[影音] 180330 Mnet 高等Rapper S02E06 中字

好期待下集 好緊張刺激

我想問今集出左分數未?

出晒啦 公佈埋邊個被淘汰
下集開始semi final 應該會播兩集 十個得五個會入Final

首歌堅係掂既，上集聽到個idea都已經覺得不得了

差naver all kill

睇埋歌詞真係

係 真心，呢首就算去到smtm既2人合作舞台，都係高水準之作

最尾Webster B個幕
仆街mnet

下集唔敢睇 10個入面好多都好鍾意
唔知點解覺得今季進度好快咁

今季d歌好高質
Chilla果首都好正
好可惜
望一望melon chart有3首top 10
音源仲勁過smtm 6
好誇張

剪到咁 通常都入到

ChinChilla忘詞真係好可惜 首歌其實係正嘅 段hook

boi b真係正到

雖然成日放冥想佬係最後搞到好似想推佢上位咁
但無可否認呢首歌真係好正 神曲 vinxen把聲越聲越吸引

ChinChilla首歌其實都好好聽 都睇得出佢另外一面 但可惜真係太多忘詞啦
btw 一直好鍾意boi b既hook 之前rhythm power新歌同埋佢+sik-k首adv 佢既hook都好好聽 可能係本身把聲問題

應該係8集就完晒

不過估唔到冥想佬vinxen 既觀眾投票會輸比 websterb同clloud 可能觀眾都係鍾意輕快類既

btw無人討論SanE, cheetah, 方載民同 個傻仔 覺得嗰首都唔錯 尤其係cheetah 最近睇hiphop民族好鍾意cheetah 鍾意佢多過jessi
SanE 雖然一直好反應好誇張好小丑 但呢首歌佢又唱得幾正

但我覺得就係導師太有威力 搶晒參賽者風頭 所以咁低分

睇埋冇剪接版佢地兩個唱得好少
好似SanE同Cheetah先係主角咁

一首首啦，我諗d觀眾如果唔輕快既歌，就要去到BeWhy果類先會更受落，雖然呢首BARCODE已經好神作

聽到最後發覺嗰2個參賽者好似唔啱首歌咁 同埋個hook又一般般

通常都係輕快 洗腦 感情牌

同上年OsshunGum 一樣 Swings整咗首比佢自己showoff嘅歌 完全唔岩OsshunGum

然後最後首coming to you好掂

不如大家講下自己心水top5

Top10:
金夏溫 李炳載 朴俊浩
趙元宇 金允浩 方載民 金根洙
尹鎮榮 裴淵瑞
尹炳浩

我個人希望bully 夏溫 元宇 clloud webester b
不過我諗Bully機會微啲

睇返今季金允浩進步咗好多 kiffclan 成日都好高質

madmax GroovyRoom 整得首歌好好 woodie gochild 個幾下 prrprr 又係為首加咗好多分 好洗腦

個人希望 冥想佬 VinXen WebsterB Clloud H2adin

我本身以為演員個仔晨早foul走左 因為冇乜印象
點知今集再提先知原來係朴俊浩

首歌幾正可惜cut左好多
連製作過程都冇

同你一樣

發覺woodie gochild把聲有電音feel 好鍾意佢把聲
一出場句 yes i'm woodie gochild好正

雖然講到bully 好慘咁都好同情佢 但佢既風格我都係唔係咁鍾意 唔係幾想睇佢

題外話
我覺得佢地好多都好叻仔
10幾歲就自己搬出黎住
做part time 養自己

同你差唔多 不過bully換左做vinxen
個人覺得bully雖然歌詞幾好 但一直無好吸引既hook

雖然好鍾意kiff clan，5個入哂final選拔賽真係勁既，個個實力都唔差，不過覺得河溫，vinxen，wester b發揮最好同最大資格&可能入到，clloud都真係好掂，最後一席就睇邊個可以係solo舞台突然跑出啦要
mnet咪q剪走哂去

係 其實寧願佢攤長一兩集 都好過好多時就咁播完個表演就算 有時覺得背後預備 參加者互動嗰啲都好睇

上季睇到依家都係覺得amond未搵到適合自己既style 要入final未必得
搞到我覺得kiff clan入面最無個人風格係佢

係 佢聲線都有關係，其他4個一聽就知係佢地，唯獨佢聽左都未必認到，聲音，style都太無個人特色，佢仲要係santa team，我唔覺可以幫佢搵到
允浩其實唱boom rap真係好正，只可惜今季太多勁+有新鮮感既人，佢又未勁到去top既程度，要睇造化，但同樣我唔覺santa team幫到佢打造神作

佢同one幾似 靚仔但無乜特色 估唔到佢又無啦啦簽左公司
上季勁鍾意yenjamin同mark首singsangsung
但係今集佢同h2adin一齊反而暴露左自己啲缺點 搞到佢好似rap到上氣唔接下氣咁又忘詞 睇得出佢自己都頹左

上季其實我係跳住黎睇，d剪輯加賽制都太亂
同one似，唔算係好事，one唔知要雪幾耐，甚至有無得再解凍
amond如果真係想做rapper唔係idol，真係要多花功夫
題外話，元宇rap傳達力真係極高，有時唔睇字幕都知佢唱緊咩，但深度同感情傳達真係普普

好多人都係為咗走音樂呢條路自己住喺間工作室入面

得罪講句 覺得bully同個狗公李睿燦一樣得個大聲 有時覺得unun地耳

今日睇vinxen同河溫既準備過程 好有愛睇到好興奮
利申:非gay

允浩把聲尖得黎又易認 聽落好舒服

覺得bully只係未識控制強弱 不過呢個問題上年到今季佢都未參透到
睇唔透點解amond個組會低分過李睿燦

上季張龍俊 YoungB
如果要講做idol 演員個仔好似idol 雖然佢好似表現愈黎愈好 但無乜rapper魅力
h2adin真係名符其實既機械人 freestyle係認證既 不過總係覺得唔會好多人鍾意呢type

全首歌都比SanE Cheetah lead住
冇發揮過咁濟

咁佢2個同河旻係正既，但好歌太少啦，得coming for you係吸引到我
演員個仔遇到groovy room，所以首madmax都襯佢既，不過總覺得佢都係有大既進步空間，無論rapper定轉做idol，魅力唔夠
h2adin係鍾意既，只係一首歌好多時觀眾感受到既感情先最緊要，你見咁多集個個都只係讚佢發聲好同freestyle勁，再加上d作品就知佢少左d咩

NO:EL同youngb 到而家都好鍾意 有時on99會扮下youngb把聲
演員個仔覺得一般 今集剩係留意到woodie gochild 覺得佢唔值16x分咁高
h2adin雖然好似無咩情感咁 但佢一rap會好入耳 不過都唔係話超like佢

ChinChilla 2季衰喺忘詞

上季無好歌都關關地導師事既
今季淨係chilla同websterb首鼓都
個人覺得有啲rapper係競賽型有啲係表演型
好似youngB websterb chiila（唔計佢忘詞 ）係比賽著數啲
不過haon真係俾mnet吹奏得好勁

個預告做到咁睇來webster b會好高分

韓網有新聞出晒Final幫手Featuring名單 啲人都正路

中間分界佬上年都無咩野 今日真係覺得佢好柒

最後會唔會決賽5個都係kiff clan crew

a.mond同隊長應該難少少

Spotify 幾時先有佢地啲歌

最新個集未有 但係前個兩集既都有

剩係得第一季嘅

原來今年叫school rapper

Vinxen +禹元宰嘅話係有幾黑暗

唔好講出黎啦我唔想咁快無驚喜
BTW元宰BB
vinxen既flow原本都有少少似佢

利申:未睇條link

Sorry 其實條link韓文無睇 淨係睇圖見有元宰都係鳩估

不過係都唔出奇 反正風格咁似

原來呢度叫佢 冥想佬 又幾得意
覺得今次好睇過第一輯好多
每次都好期待冥想佬啲詞 好好j

冥想swag
呢一季好多好歌

屌元宰去台灣
點解個個都要去台灣

BREAKERS 20號播...
高等得番2集...

Samuel seo

今晚播 被子以外很危險
最近上咁多綜藝 琴晚個集radio star又有佢

佢開concert~

係 終於到佢
想睇

睇左....佢好搞笑XDDDD

Mnet洗唔洗趕到咁
諗住一集播晒 頭三個出場直接飛晒準備過程 直接播stage 跟住表演又cut 唔係full version 睇剪接都睇得出真係炮灰嚟

表演cut好過份....

金根洙笑得好似金鐘民

真係唔知佢有脫髮問題 仲要幾嚴重下

感覺San tah 會全隊.....

VinXen痴咗線

同預計一樣嘅Top 5

炳浩今場好好多

VINXEN果首起晒雞皮

好想睇佢同夏溫歌詞

無人覺得websterB今次好正咩
pullik首歌都好聽 可惜唔識搞氣氛

其實戴得多帽 好容易甩髮

咁佢點搞都係惡性循環
染金色又係 帶帽又係

以前頭髮咁長唔係好覺

真係有關係咩？

好彩佢光頭都好睇呀..

唔多唔少都有關係既我諗 夏天戴既話影響大d

睇慣咗佢光頭 有頭髮反而怪怪地

最近首新歌post it 個mv留長返小小勁靚仔

佢一剿個下先覺得原來都幾嚴重下
本身以為得小小

屌今日夏溫宰載去左hiphopplaya festival 唱barcode
最後仲同成班aomg h1ghr music 一齊上台唱who you

好溫馨 宰載跑返後台始終都係細路仔咁

Jay企係到唔知做咩好尷尬

唔通佢兩個會....

好符合h1ghr 個條件
圭正同輝珉兩個就係台下觀眾區

佢地兩個係突然出現
應該係jay讓左佢表演啲時間俾佢地
所以佢on99咁企係台到

呢個見到佢地兩個唱who you 個陣係後面

同場加映芋圓仔唱時差改詞將 loco同gray 改為loco 同jay點知笑場

schoolrapper仲未有中字

[中字] 이병재 李炳宰 (Vinxen) - 탓 (Prod. BOYCOLD)

仲未有中字頂唔住直接搵歌既中字J住先

好想忍到有成集中字先睇呀

真係惡性循環

完全題外話...真係頂唔順韓國D階級觀念...
可能綜藝效果..."被外"入面有個老屎忽對個演員勁衰...
LOCO仲要同佢同房既話唔知會點...
明明試播既"被外"好好睇....

想問明明傻蛋係唱"Happy All Day"...但音源係同a.mond既 On The Tree (Feat.방재민(a.mond)??

係咪apple music
想講好耐
Barcode 歌手都係得haon 一個
然後有啲個名叫 school rapper2 ,
有啲叫school rapper 2 (rapper同2中間多左空格)
Search個陣就要兩個都搵下 真係勁on9

唔係 係音源佢出咗On The Tree呢首 而唔係Happy All Day（佢表演嗰首）

中字出咗

個條友全世界都鬧緊佢
我都勁擔心loco俾佢無視
本身算啦一開始當你做效果
但餵佢食肉個陣佢直情擰頭唔食 呢個真心嬲
犯完錯出返黎拍野都仲可以咁既態度

仲要個節目原意明明係係屋內房內生活
點知第一集就即刻拉大隊出去 仲要睇人眼色
咁你搵啲宅男黎做咩

我原本係itunes搵見呢個情況所以去melon搵都淨係見到On The Tree

竟然

不過琴晚睇直播 都覺奇怪 點解根洙表演完 彈出嚟會幾時出音源嗰句嘢 會係On The Tree 以為又係字幕打錯

留翻聽日睇

變左唔係來渡假心情...要理個大帝..
被子外邊的長輩很危險

不過都相信佢唔會蝦D紅既....就係咁先會最嬲..
如果見到姜丹尼爾就變臉真心頂佢唔順.....

Vinxen好有元宰影子
聽到起晒雞皮

留名聽日睇中字

成為vinxen fans
佢屏風既album都唔錯可惜無中字

之前香港有場k-hip hop 拼盤con錯過咗
又等唔到aomg香港場

IG有劇透featuring list
同之前韓網比多左sik-k

上大陸網既話有
今次個首前段都係mixtape入面有

韓網個list唔係不嬲都有佢 ？
總共六個幫手featuring

睇左覺得Loco勁可愛
但佢咁搞啲頭髮會仲小

卓在勛條老屎忽
人地loco上過佢節目都唔記得
仲搞到個氣氛硬哂

覺得jay park 做老細真係做得好好呀 又好有眼光
當年aomg 都未好紅 佢咩活動都帶住gray loco 到佢地都紅就帶hoody
到依家h1ghr music 禹元宰成日有活動 而且啲作曲家又正到癲 佢真係好叻

點知最新個集高等rapper bully d鏡頭好似比人剪哂既
係咪又發生左咩事

Haon SMTM6 cut

冇話題性姐
琴日bully ig 開live話自己其實都預左
因為係觀眾投票

之後應該仲有機會既
我都等左好多年先等到澳門場
aomg 之前有請類似global business 既人
係要識中文
所以再等等啦
我諗h1ghr 都有啲機會因為h1ghr 個宗旨都係國際化 雖然依家去美國多

我都覺佢好叻
睇左琴日佢同夏溫宰載同台條片 先突然有種感覺係 嘩 原來佢已經去到呢個level 已經唔係以前果個人 後面仲有成大班人

btw琴日佢成個look對比其他人完全格格不入
勁老

仲有simon d 幾時出返黎 好耐冇出現

Simon d 完全無佢消息 連係人地ig都唔太見到佢蹤影 佢係epik high no thanks 段featuring 好好j

佢同clloud都係差6票 其實真係無辦法
利申:覺得bully首歌好聽d

born hater part 2

河溫同vinxen首歌都好撚正 2首都係boycold produce 佢d beat都好撚chill
之前sik-k 同boycold嗰幾首都好正

前晚sikk 圭正boycold 一齊開ig live
Sikk 發現boycold 手機lock screen 同入面wallpaper 都係sik k
不過係佢個隻boycold ep 啲相黎

hehe

好鬼鍾意vinxen首sinking down with you..

spotify 有第6集既歌了

仆街mnet含撚死

JUSTHIS vs VMC

韓文唔好聽唔明 食花生食得好唔過癮

屌你老母咁大間公司咁柒小氣
食屎啦
還我bully

屌你老母 之前show me the money 黑哨都算
今次黑鳩bully黑得咁離譜

睇最新一集 一開頭去學校以為bully比人foul咗 點解無晒鏡頭

今日先留意到breakers有個channel

好似話係因為bully ig直播講話係被mnet逼去睇催眠治療
好方丈

下，屌
bully今場表演我覺得係top3囉
好想快d星期五，等唔切啦

呢樣真 本身對bully一般般 但最新首歌又真係幾唔錯 嗰首既風格佢都carry到

可惜呢d 通常都無人翻譯
之前don malik同deepflow都好似係無中字

連微博都冇
淨係知前兩日hiphopplaya festival成班vmc 表演
最後don mills 唱佢自己首diss 曲
下個表演嘉賓就係paloato and justhis

有其中一段既英文

有條友係bully嘅comment 都負皮

成日鍾意嘅歌都搵唔到翻譯 噍有死死氣去google translate

我本身都麻麻地佢，唔係個人，係rap既風格，作品都麻麻，但呢首好啱佢，發揮得剛剛好，太可惜啦，好似佢ig直播時有話知自己觀眾投票輸硬 希望未來條路順利啦

我諗有好多人會因為個催眠治療而對佢改觀 其實佢都好慘

然後會發現更加唔明

不過英文既翻譯會多D 可以睇英文既 唔識英文都可以每隻字翻譯一下

其實扮勁都係受太多傷害，保護自己only

佢都係因為以前俾人校園欺凌所以個名先有bully
不過雖然好多人因為咁而改觀但mnet一開始都唔應該逼佢去
唔係個個都好似vinxen咁敢去表現自己弱個一面

NO:EL 今日出mini album

不過我諗佢都想好多人對佢改觀既 但逼人去睇醫生真係好奇怪

NO:EL

輝人 x Sik k
Sikk又幫idol featuring

WoodieGoChild都有幫EricNam首新歌featuring

sik-k 老是常出現

係幾好聽
唔知佢今年會唔會玩多次smtm呢

假如佢真係唔想去，mnet逼佢諗番起d痛苦野都幾pk

希望啦 佢成日都發揮唔到真實力 上次都係忘詞搞到fail咗

個人覺得佢唔係好啱玩比賽
不過佢有話如果出完碟唔撞公演個啲既話會玩

有冇人知schoolrapper2嘅featuring名單?

期待禹元材+Vinxen

The quiett ig唔係follow開111條友咩
啱啱無聊撳入去見得返110

可能有人del左自己ig

Elo 地球人 元宰 韓海 Jessi Sik-k

癡撚線組合
有個宰字既都咁有料
利申:鍾意叫元宰多過元材

有冇人去

我想去..但買到飛先算...

話咁快就決賽..今日有冇人睇直播

睇唔明 無咁大投入感

頂 想去！
你唔講我都留意唔到

決定睇完直播再睇中字
費時俾人劇透

我諗都係vinxen/冥想佬贏咖啦

Top5會有Special Track
跟住Dok2好似有首歌比冠軍

原來Dok2整嗰首就係top5嘅special track

一入ig就會比佢地自己啲post劇透

睇中字既朋友撐住呀

開波

第一首歌唔錯

最後個幾下op

Clloud型撚到 最後嗰段

段A cappella真係 不過想像唔到第一次投票個分會係咁

WebsterB呢首真係要睇中字

除咗自己屋企人 唱喊埋其他人

yes

ELO同JESSI勁有feel

2個好到位~~ELO

第3首題材差d 難高分

終於到VINXEN x 元宰

嘩屌......兩個對望啲眼神.....

Dark嘅極致 一開頭VINXEN勁似精神病人 勁得人驚

HAON+Sik-k 屌打

比我簡 我真係會簡WebsterB

其實兩邊性質唔同好難比較

不過頭三真係KiffClan包晒

+1
廣告中

反正獲勝的是kiff clan

光頭仔 套衫

呢季好有愛 唔捨得

隊長企足全場 攰死

覺得Clloud好有可造性...觀察日後發展

好鍾意呢個氣氛..呢個氣氛會睇得舒服D

TOP5都值得觀察 不過最冇星味真係H2ADIN

不過其實詭詭地 頭兩名總分唔講 唔通......

唔會喇
最尾其實算係人氣投票
第一次投票鬥歌 第二次投票鬥人氣

呢季真係好有愛 大家性格都好好

第一名有講 nucksal有講
第二名冇留意

Rap左一年就已經有咁既成績，前途無限

The Monster即刻出圖

做緊special

屌好正 仲有H1GHR

原來重播

被子外面很危險第二集LOCO很可愛~

上年差唔多第一季hit嘅都有份
今季得兩個

終於見到3D

係
不過剪得好散
可能上期卓在勛俾人屌到仆街
制作組重剪剪走哂卓在勛既畫面變左第一次OT草草完場

佢地半身已經唔高 張相仲要影到勁矮

中字已出 慢慢享受

WebsterB首歌睇埋歌詞真係

佢地點影都矮
原來係拍mv!!!! 好期待呀 痴線4個一齊....

第一次睇個陣好難唔眼濕濕
最後個句唱得好撚正

屌你老母比個條仆街逆行曲搞到佢地拎唔到一位

垃圾蜜瓜榜

岩岩睇完中字 仲眼濕濕

邊條仆街

炳宰呢種人似係就算幾成功幾有錢 都會無啦啦去自殺果種人

最新一集的鍵盤上的鬣狗.LOCO也很可愛

呢幾日有首지나오다 (닐로)無啦啦爆升左上去....

果條仆街買榜但蜜瓜唔理
連午夜男團都刷唔贏果首歌
呢期cb果幾個團啲fans都鬧爆佢
簡直一統南韓飯圈

拍到我結咁
呢排Loco拍啲綜藝都好正
勁可愛

佢地啲hiphop矮撚都好鐘意著到仲矮

今年韓國30歲都仲咁可愛真係不得了

問題最嚴重係ZICO..佢明明高..但永遠都覺得佢係矮仔....

今季唔知係咪因為有個主題
所以覺得好睇左

Loco 著得好7
Groovyroom 2個著衫都幾得

真係好on9 所以好多人都唔當嗰首係存在 你睇下Sik-K

岩岩都想講
Groovyroom 一齊po 淨係遮佢唔遮twice

咩團

真係希望佢可以搵到佢既幸福
唔好迫得自己太緊 你已經做得好好
btw vinxen同haon真係好甜

岩岩睇完中字
Clloud最尾個段真係好正
Webster B成首都好出色好感人
H2ADIN冇乜感覺
Vinxen+元宰呢個配搭真係好fit
最後Haon帶到自己特色 開頭以為mnet咁樣做佢會最後拎唔到冠軍黎個反轉
今季睇得好開心 好多高質素既rapper 就連foul左個5個個stage都好正

其實地球人好唔夾Clloud 情願Clloud自己唱晒

男歌手黎 叫nilo
去kpop post 睇 最近幾頁有講

唔知大家有冇見到
Jay係夏溫張相留話：H1GHR MUSIC如何？
夏溫覆佢：哇嗚😂😂😂😂😂

應該係傾緊約
前排都係朴社長讓左首歌個位俾佢地上台唱barcode

忍咗2日終於睇完
clloud最後無伴奏真係好正 但首歌唔襯地球人 btw 之前90%請到gaeko featuring 結果都無 如果呢首係feat gaeko一定仲正

h2adin唔多講了 首歌一般般 韓海出現咗但成首歌都好似都係一般

webster b 個妹妹好可愛 首歌好正好感人 即場改名 如果screen既參賽名都變埋 效果仲正 ELO簡直係神來一筆 jessi還好 呢首歌主要係靠elo同webster b

vinxen 首歌beat好撚正 成首歌又勁好聽 我覺得仲正過上星期首怨(定係「怪」) 最重要係元宰+炳宰 期待咗勁耐 元宰出場我真係興奮到抖唔到氣 呢首歌又要loop幾日

其實一直覺得vinxen勁過冥想佬 但冥想佬今次又超發揮 rap得好入耳 首歌既beat同vinxen個首一樣咁正 sik-k好撚正 但live佢真係一般般 佢今集好似都唱得唔多 聽到太多佢音源既聲 不過聽音源既話呢首應該都稱霸第1架啦

groovy room 我愛你地 最後都要整d咁好聽既歌

clloud最後無伴奏應該完左計分時間....太可惜了...(雖然計埋都應該唔會贏到)

同埋始終第1名唔係咁好 第2輪投票對最後既參賽者有利 因為記憶猶新

如果haon同炳宰真係簽左H1GHR MUSIC 會唔會對Kiff Clan有影響架
利申：唔係好明label,crew呢啲概念

應該無咁多機會以crew去表演
crew係柴娃娃啲
但唔會話因爲簽左公司就要quit crew
好似youngB amond都簽左
不過都幾搞笑同一隊crew個個唔同公司

VV: D, fanxy child, club eskimo 分別各成員也不同公司..
感覺只是志同道合的朋友組織起名稱

對h2adin唯一感想是聽歌學韓文發音的好rapper

冇記錯Clloud第二輪投票都唔少

咁如果一個crew要搞show咪冇機

好似9x h2adin得4x

好難囉 就好似fanxy child呀 club eskimo 都好少一齊表演
(好似係

有無人知snapdog係咩黎
見到相覺得好正

炳宰好似之前已經簽左第二間公司

睇今集有五個淘者汰表演既個首look
尹炳浩有句歌詞話同deepflow去左日本？
佢前排又真係去左日本....

應該只係攝影師掛？
第二張....隻手啲傷痕

Clloud好似係10x VINXEN先係9x

覺得佢同韓海好似 韓海係smtm 唔知邊個評佢係基本功好好嘅rapper 就係所有野都好好 好穩陣 但又好似無咩特別突出咁

第一次聽元宰版 佢地幾時可以黎香港呀

介手 ?

vinxen同冥想佬有D小尷尬

韓海玩快慢拍同高低重音但相對上最大特點都係靚仔

對佢一般般 但幾LIKE佢唱音速炮
SMTM6 頭幾集佢都好似唱開快歌幾正 但之後比賽就一般般

新歌唔錯
雖然主要聽reddy同NO:EL

smtm7如無意外應該7月頭

估下高等Rapper邊個會去smtm

求Kiff clan全體再挑戰

只求NO:EL出黎報仇
kiff clan有vinxen都夠

高等rapper1其實幾like dooyoung嗰個光頭仔 d歌幾好聽 但把聲唔突出

唔知smtm7有咩producer

新歌係幾好 係冇佢係雜誌入面d相吸引

我反而期待h2adin係或者cypher入面屌打班大人rapper

連dk tiger同dd都做過 今次producer真係好難諗

可能groovy room做上癮
btw諗起上年bizzy忘詞

好似上年既olltii

Mnet會比兩個選秀節目一齊做？
Pd48 6月頭播

果個닐로 (Nilo) 條鬼異的平行線......到底要追擊到幾時..

VINXEN soundcloud有新歌 冥想佬 featuring

唔清楚呀 不過上年好似做完PD48先再做SMTM6

佢2隻野.........做嘜鬼...ASMR嗎

屌 拎成世一位啦

啱先聽聽下飛到呢首
r晒頭

聽講所屬公司有前科

正

想去

Standing前排都係400幾蚊港紙
好抵

個場好細 真係逼到會死

李秉載webster b 啲自拍相好好笑

逼唔逼就另計啦 如果可以近距離望到佢地既話真係逼都抵

VIXIEN未開始rap已經200分

睇晒咁多集終於諗起HAON似邊個
似有頭髮既王喜

JUSTHIS之前兩段DISS嘅英字

prod. by ZICO

屌 俾你咁講一講
搞到我一望到haon既相就諗起王喜

好正
superbee 果到笑左

救命

佢隻手

屌，佢右手都有 Vinxen一定要搵到幸福啊 好彩佢有kiff clan

充滿傷痕

佢同tiger jk都有新歌mv
下個會唔會到bizzy

呢d傷係最近?

melon~!!!!LOCO!!

做底左ni神

假如真係最近既傷
我真係想像唔到佢更抑鬱果時會係點

果然係loco

可能好快又做票變返第一

有中字
輝珉搞到vinxen唱唔到落去

但我見企得都幾穩
到而家ni神仲未上返去

Ni神唔係半夜先出現咩

Ni神係全天候24小時架
日頭力壓twice 夜晚碾壓午夜男團
不過我見隻歌尋日韓國12點登左頂之後
下一個鐘睇都仲係第一
真係令人感動，終於有人收到佢皮

Ni神既歌迷係24小時全天侯都想聽佢首歌....每一小時都唔可以錯過耶...

#曲

Haon係入H1GHR MUSIC?

"炳宰確定跟 Romantic Factory 這間公司簽約，預計五月中發行專輯，會拍三支MV，會加入這間公司是因為炳宰很尊敬同公司OVAN，所以決定加入。"

係FB見到

夠曬快
唔似其他公司 玩完比賽隔n年先肯出歌

ChinChilla簽咗Million Market

遮咗同無遮完全無分別

Hyolyn

zico crush elo punchnello

孝琳唱歌真係好聽
gray把聲

係咪同penomeco一樣?

自己話事唔駛唱高音

係 仲有suran

有無人一齊去 身邊無朋友聽 又唔想自己一個去

啲飛未比人搶晒咩

26號先賣飛 crush都要搶咩 以為無咩人睇

記錯16號
cursh既話我諗都唔難買到既 係aomg同1ll先比蝗掃走晒啲飛

Who?

諗起以前iron

其實iron真係幾正
不過打女人真係好痴線

吸毒吸到傻撚咗

有無人有聽過呢首

買左crush喇

我都買左...原來要跟NO排隊...

ELF ASIA：粉絲福利會包括：全場一對一撃掌及有機會得到CRUSH親筆簽名海報 (詳情將容後公佈)

未試過 即係唔洗早去排隊啦
我no.英文字係A

我估要5點幾6點去跟番個NO排,,....

A同其他有咩分別 無買過呢啲企位

應該全部都係a?
佢個到寫

票價 (全場企位 - 憑序號進場)
A/$880

有冇人100內

根據之前既經驗 主要都係睇number大細

頂早知有福利我就買啦
唉而家買一定企勁後

印象6十幾

7x

ELF ASIA搞得都要跟NO排..睇ELF FB之前係果個場D SHOW都係咁...
上個月去睇SHOW轉左去一樓電梯位旁排...

Crush 真係少人睇到咁咩
仲有飛賣

係入面排咁都好啲

唔知而家買既話會係幾多號呢 唔想買咗又企咁後..

唔怪知得 冥想佬Final Stage Performance比人剪 Sik-K唱到咁 佢啲live真係好差

個場好似都係裝得600人到
其實中後面睇得都ok

上次佢去k con japan都唱得好差
自己都係ig講對唔住 會練習

佢既問題唔係第一日...好心就真心改變下....聽過LIVE真係....

smtm6首vvip sik-k係ok
school rapper2佢個hook都好多咪嘴

梗係想近距離望架啦

스윙스 (Swings) - Keep Going (Feat. BewhY, nafla, ZICO) (Prod. By IOAH)

vinxen正

請夏+vinxen

[url]

金孝恩+ignito

AOMG F4

呢個係咩節目?

終於出了

舊野黎？好似唔錯咁
luda

好型

有sandy我估係近期?

係新既ebs 節目
名：배워서 남줄랩

出碟啦

佢好靚

本身被子未做之前以為loco淨係做一兩集
點知佢先係main黎
得佢集集有份

無佢會唔想睇 佢係最好笑

VINXEN直播緊比戒指卡住自己手指

百萬won
係咪新架隻戒指？
介走完仲要簽名

Bewhy唱歌又幾正

佢仲要拍埋戲

但佢首歌好似無上到melon?

應該係cover黎
新節目the call 開頭扮下野要你估邊個唱歌

仲要整漢堡包宣傳佢間鋪

哇sinking down with you都有
btw香港係咪無機會買到

唔通係.....

VMC又係

唔係講左haon會入咩
定係h1ghr music

李文世首少女

之前係話同H1GHR傾緊

香港有無啲loco既fans page

佢堆高科技野真係搞唔掂 笑死
其實佢帶少陣帽頭髮就唔洗成日係度護理

華莎真係去左loco個con唱新歌
Jay又有唱post it
早知去啦屌

會唔會係炳浩/元宇

睇個影好大份

帶帽有影響咩

梗係有

其實佢唔gel頭帶帽咪得
覺得脫髮同洗得乾唔乾淨/基因關事多d

AOMG應該就係HaOn?（仲以為佢會入h1ger music同已經簽左約）
VMC係炳浩 但佢好似本身已經簽左，咁可能係wester b，好期待9號

如果真係夏溫我會有啲失望
覺得夏溫同H1GHR岩好多
不論年齡同風格
佢同aomg根本冇咩關係

我都覺，AOMG既基本上都係好有自己風格好成熟，制作歌曲能力都好有自己風格，但河溫係需要培養同一D引領既，而H1GER MUSIC真係夾佢好多
不過咁，話哂都一家親，如果真係既我覺得我都期待有新變化既

琴日集sketchbook有VINXEN同冥想佬

goretexx 同 black nut 出咗6首歌

早排kiss the radio都有 搵唔到中字
呢排好似上左好多節目
Webster b好似出左一個棒球定足球既比賽？係觀眾席前面唱左幾首

Bilibili有中字
唱鼓全場勁high

我反而覺得WebsterB
H2adin要入應該上季完就入咗 Deepflow肯定R過佢入

最後係個叫QM嘅Rapper

我都見到，完全唔識

之前聽小王子都諗同twice有冇關
原來真係有

禁錯quote左

QM有印象
利申:今日聽自己spotify清單有一首有佢個名 唔記得咩歌

H1GHR 11號都公開新人
聽日可以安心睇aomg 新人了
有人估係dayday

H1GHR 係haon
有人話啲字係haon啲字

係
之前有啲擔心真係佢去aomg

H1GHR先岩佢style

睇微博啲人話AOMG係punchnello 係都幾好

punchnello本身唔係tablo旗下既人咩

大家都錯了 睇到真係屌一聲

HIGHGRND好似收咗皮

見到個post o撚左咀
最近jay ig story成日tag呢條友

Tablo 都離開左間公司

簽個打拳既係咩意思

一齊去做gym

睇到真係吓咗聲 完全估唔到係做咩

黑人問號

邊撚個

無留意唔清楚

出咗新聞 VINXEN會上Breakers幫人featuring

聽左vinxen首how do you feel
本身無睇高等rapper 唔係好知佢d野
不過首歌自己好有共鳴
自己都試過呢d生活
好彩依家總算捱過左

佢其他歌都好正

正式公布咗冥想佬入H1GHR

VINXEN

yeah!!
佢入社段片都拍得幾正，好有h1ger music風格

冇晒人?

上水

H1GHR MUSIC 上一周偶像
下星期做
有sik k, ph1, woodie gochid, 夏溫,
woogie 都好似有出下鏡

NCT 127

原來仲有weekly idol

而家係邊個？
轉咗希澈同hani已經無睇

有睇idol room
對依家上一周偶像啲明星冇咩興趣
下星期就開黎睇

好似黎黎去去都係wanna one嗰啲 唔清楚

新版weekly idol 真係差勁多皮，反而idol room ok,果然係mc好大影響
btw，下星期都會照睇

jammjamm今舖收得皮
仲諗住去韓國睇佢

搞咩?

Smoke W

點解玩開hiphop嘅人總係較抵受唔住毒品嘅誘惑

Wanna one 隻碟班producer會唔會太勁

因為啲靈感會爆哂上嚟 講真大麻姐

係韓國大麻就係毒品

Vasco

Swings 慘了
印象中佢前排interview 仲話要比返個好榜樣啲細既
依家一黎黎兩件

Vasco又咩事

屌 東方將Cjamm當咗osshungum

都係吸大麻

有冇link

Bully黎
佢上面張Cjamm 好明顯同呢張個樣唔同 個記者咁都可以覺得係同一個人

歌手#C Jamm#因涉嫌吸食大麻目前被拘調查，而部分同行在其INS下的留言再次掀起輿論爭議。C Jamm在案情已經公開的28號依然在INS上發出了「錄完音回家」的INS，此番舉動已經引發了公眾的憤怒，而曾出演《#高等rapper#》的#尹炳浩#在其INS下回復「愛你，早去早回」，嘻哈歌手#Yo Han Han#、#Ja Mezz#等也回復了愛你等字樣，被認為是在明知其犯罪事實曝光的情況下依然發出了擁護其的留言，引發網友指責。

應該係因為咁，韓媒有用bully 張相寫新聞
東網就以為係cjamm

究竟佢地點解要咁樣留言